[有圖] 你覺得微辣入面邊條女最正？

蘇霖 >>>Rachel > Rosalina > Tina > 多多 > Yalo

蘇霖對眼好淫

多多>all

男仔就
阿paul > 阿軒 > 霍哥 > 加蔥 > 豪Dee > 六毫子 > 雞wing >>>>> 雲吞

多多粒墨-->all

點都撐港仔paul多過班葡狗

多多柒到仆街 最柒個隻大陸樣

加蔥>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

有圖=1張圖

Tina 點睇🤔

初初都覺得佢地D女有D幾靚
尋日睇完歡樂馬介休之後發現BOBO 贏曬上面全部

垃圾都好睇
識睇一定睇微辣

冇家姐 冇討論價值

R

全部大陸妹樣

佢講野聽得好辛苦
唔知佢成日對唔準個咪定點 又細聲
同埋好無中氣 聽到個人就快訓著

例：

蘇霖 初時睇都覺得幾正 睇耐左就覺得麻麻地
反而rachel 越睇越順眼 仲有鄰家女孩feel
Tina 都幾正 但笑個時怪怪地
其他? 不了

Paulguy

蘇霖同呢班人根本唔同級數啦

喂嘈

條新片比佢咁望法
點忍啊,仲要短裙,好似走光比個個新仔睇咁

Btw 個細細粒個新女好似tina

無人提Yelo

我都好中意加蔥

Rosalina > Rachel 其他狗也不屌

有口音 不了

Bobo好cute

Yalo世界第一

bobo勁淫

tina

多姐世界第一

rachel

rachel好撚柒

Rosalina

Yelo世界級

amelia

成日覺得sulin啲口音好大陸

邊度有口音其實

有個好撚似關菊英

Sulin啲片條條都有

係都Vivi正D啦

Hi 雲吞

Arm channel d女靚過哂佢地，得蘇霖掂

有friend識豪dee 霍哥
話佢地真人好正經好認真
完全唔似片入面咁on9 有d失望

近排蘇霖多左開IG live
有幾次素顏個樣
塊面好黃 五官差好遠 甩哂色咁

阿米你啊最正

牛肉 三小辣

呢個真
仲有花姐同多姐係同type 但花姐討好d同靚d

Rachel

Sulin係澳姐喎

Bobo

我當初都因為呢個point而睇佢啲片
但係

歡樂馬介休個Vivi

其實歡樂馬介休係香港定咩

澳門

佢地唔係讀澳大架咩🤔

仲未有阿米利亞

一定係Amilia 冇得輸 生完B都係咁正

蘇霖選美出身 點比⋯
不過我好多男仔fd鍾意Rachel
我自己鍾意Tina

有個ginicheng仲正
成個長澤正美+ 徐淑敏咁
佢客串居多

中意Tina d乜先

我就係唔知先問

Doris最撚樣衰喎 成個大陸嬸面尖眼細權骨高

你班撚樣見人大波就中意

好好嫁喇 唔係d欣宜呀 死gay佬屌屎眼圖 我已經好欣慰

Tina = Jane > Rachel > yelo

有人會覺得蘇霖超靚女
我就覺得tina超靚
審美呢啲好難解釋

細細粒,妹妹feel?

客串就唔計啦
仲有幾個添 其中有個中葡混血既男仔

佢真心正 屌打其他女

邊度靚
不過審美觀又無標準既

Agger唔明點解會有人覺得佢靚

點解佢可以生完都咁正

小眾d 我鐘意大家姐同Gini

論樣 身材 氣質 都係一流

艾米最正 仲要人妻生過仔

多姐粒銷醜墨

成堆改哂圖既支那整容雞冇討論價值

認真 ？
有無more

樓主幾有打手feel

最正係經理人姐姐

利申覺得Gini最正 不過拍得唔多片

Rachel / jane

微辣d片我自問已經煲撚晒 但點解我唔覺眼有呢個人
邊條片有佢啊 可唔可以腥出黎

大波

Bobo女神級 屌打

又要睇又要話人葡狗

Vivi好撚正

蘇霖個下巴肉酸到

Photo

amilia

話人有口音嗰啲其實係咪見識少
澳門珠海一帶嘅廣東話本來就係同香港有出入

竟然冇澳門杜小喬：啊精，啊精係最正lo好不好

Thx
原來條片咁新唔怪得無睇過
係幾正 可以排係rachel後面

Rachel is the best

好耐之前已經拍過片 早排生B停左

黑底

起碼全部都見得下人

巴打識野
BoBo 真係正 靚得嚟有氣質

我年紀大
微辣係咪新組合黎？

Allin tina

但個嘴有d怪wo 硬照ok 但一拍片就笑到有d柒

吞妹

識睇睇vivi

樓主係唔係漏咗佢

馬介休黎講 VIVI先最正喎

Vivi 係咪講到自己好毒咁

片都好正 都唔知班仔同佢拍片點忍

係
佢唔係客串咋咩

我真係唔同你忍

Tina都靚過佢得罪講句

個樣好假 尤其對眼 濃妝怪

生左女個個叫咩名
覺得佢好正 西面得黎有種熟女味

笑得好靚, 又有酒凹,身材又OK, 係波細左D
勁GFABLE

佩男先靚

有乜咁出奇
佢地兩個一睇就知對自己要求高同做野認真既人
就係因為夠認真所以先拍到好笑既片

原來佢咁撚大

你都唔錯

人類總是要犯重覆的錯

建議你唔好出聲
好快冇人記得

嘩 呢d女都有人吹奏

我記得有條片係豪 Dee做條女既iphone電話套
條女好撚正, 有冇人記得, 搵得到?

狗衝真絲

韓妹子

絲打幾正
可唔可以做個朋友

無改錯名

唔覺，你正d

的確幾韓

5萬幾人，好難搵到出來

香港人點解要睇微辣？

有冇人男朋友係性冷感

佢男朋友唔肯屌佢 我肯

我想識你

Rosalina OK

千惠子OK

最型係是力架

Amilia

柔柔正d

佢書展出個本咩書黎

原來咁多人睇微辣
睇撚埋d支那味重既野

小心d啦下次

無睇過 乜佢有出書架咩

阿joe
Sorry sorry nigger nigger

我都可以家

Bobo 同阿花正啲

睇FOK哥條片講…

屌 tina好撚柒 個鼻同個咀

又未到柒既我覺得
但係唔靚囉

識貨 歡樂馬介休我翻睇都會笑

我覺得佢地啲片好睇過微辣

絲打

Jane

VIVI完爆啦

係 睇完素顏我unfollow左 成個村姑咁樣，同埋佢日日洗stories好煩

得罪講句 唔計樣 加蔥係微辣入面真係最高汁

蘇霖 其實化完妝 都麻麻地

計埋個樣都係最高汁

你男朋友對住你都性冷感？我幫你

呢個就最撚正
絲打男朋友唔肯屌你我肯屌呀

呢班囡對腳好正，vivi

師兄平時食開咩

幫你老母 傻閪

DORIS

澳姐黎講麥嘉欣屌打

不過linlin都正

我都想講佢
好撚正
但係睇佢IG好似有個仔定女
俾人中出左啦

喂嘈 有紋身

多多比人中出過

sulin for sure

我岩啊

依個正

有紋身代表d咩
至於個doris就明顯係雞樣，俾人中出過有幾出奇

唔重要啦 蘇霖級數香港都好多啦

Rachel 樣可愛 聲甜 唱歌好聽

細細粒咁 好想保護佢

三個字 無得輸

典型整容樣都敢貼出黎

好似冇乜見過依條女

想問下家姐係邊個
睇過一條片但唔記得邊條

我反而覺得掃lin愈睇愈靚 個種氣質同魅力
Rachel真係好順眼個種 qq咁
其他都唔差既
係Tina 愈睇愈怪

Gini

Kate最正喎

可惜冇乜人氣 段段片得幾萬

都正 但佢好少出場 短頭髮

連登原來有女

蘇霖>>>>>all

啱啱同蝦叔拍婚紗果條
BTW柔柔都正

家姐<3

家姐=sulin>all

真心講女

Arm channel真係高質

中出過意思生左仔？

原來係佢，我都覺佢最正，有冇大肚相？

Rosalina 最正

佢地d game
同埋好似每個人都有個角色咁

Bobo 唔用腦,
華俊 玩咩game 都好勁
黑gap同龍哥hehe

你夠有香港口音啦。
把自己看得這麼高

唔通捧你個女神捧到上天咩

yelo

SP一定揀多姐

蘇霖同Tina

香港口音霸權?

其實係因為覺得tina 有d 似我個女同事先靚得佢勁靚,
我女同事應係佢再靚版tina

關谷英好大波
我屌埋你地果份

Ching 勿客氣

Doris 又殘又成個關菊英咁
Yelo 又肥皮膚又差

我就真係唔覺佢係女神
但你有咩資格睇唔起人

ig呢？？

其實唔係口音係懶音

YELO最平均
TINA就第一眼OK,但睇耐左好怪
RACHEL就太文靜

我愛多姐

摩呀

佢粒死人癦好心脫左佢

人地女朋友阿冰

有粒癦先正

算鳩數啦

咁嘅貓様都學人鬥靚

微辣係啲低質人毒撚先會剩係識睇女
識睇一定睇豪dee同加蔥

點睇都係R正啲

微辣冇條女係得

呢啲身形先好玩呀，
係咪又要post 勿屌平胸女潮文呀

蘇霖係國際小姐澳門代表, 邊有得比?

粒死人癦好核突

bobo世界級

Vivi上過台灣黑男街頭邱比特
係幾靚女不過肥返少少會仲好

More

一直唔覺喂嘈有嘜咁靚

多姐係得身材big 爆
lin lin 就女友

最唔正就tina，又矮又8婆格，d牙又黃又唔齊

打手

Yelo

千惠子都叫靚 又爆牙又閪面
柔柔就頂替左melody，成為第一

屌你老母 tina好撚正呀 仆街

一定係雲吞，其他死開

ViVi未有男人成功溝到佢
利申中同

男梗係豪Dee 啦

唔睇女，睇豪Dee 加蔥

Jane最正

傻閪 中學有人同佢拍過啦

得第一個得
第二第三

R條髮線

咁瘦對腳都好短

加蔥真係最正

比D圖來好wow, 唔知邊個打邊個

應該係 除非唔係

化妝問題
睇返高中時期既相
應該無整容

贏曬

黑面子上年仲係唔掂
依家個裝幾好睇

緊係家姐
on9

絲打最正

鬼妹樣 not= 整容樣

明明混血兒比人講到整容

你咁正男朋友都性冷感？

假相

啪啪啪啪啪
又要打J

睇女梗係睇馬介休la
仲微辣

齋睇Bobo

下爬尖撚到 個形係由耳仔低點削落去
無整過 切柒都得

佢宜家同細個冇咩分別喎
其實正常人笑果陣塊面都尖架啦

Yelo最撚正

bobo真心正

塊面太多粒粒

全部都係雞

Rachel 絕對

有冇依集既片🤔

求link

又要J多多

睇下支那女啲批盪片，喬裝都得啦，唔同樣有咩出奇

你潛水吧喇
你唔講野好快無人理

BTW, 我可以幫餵你

講左咁耐 先有人提
呢個先係靚 其他一係化妝狗。一係肥狗

邊個肥啊微辣

樓上自爆果個絲打先係最正
Btw可唔可以做個朋友

班仔高汁過班女

無科勞佢

amelia 都冇入選???

佢一個win 晒喎
但我最中意喂嘈

呢個邊個黎

襯rico 好D
雖然兩兄妹咁

兩兄妹一齊跳Kpop

你都on撚9 最正係佢

理工學生，以前澳門電台做dj，叫花樣壯男，以前學生黎

有fd中學食過其中一條女, 好大食連玩具都玩埋

黑鬼Joe先最正

一係YELO 一係多多嫁啦 個樣出晒黎

Rachael都唔識唱歌
淨係用氣音雞仔聲唱

Bobo d 衣著真係睇到扯旗

Yelo 最正 最真

認真答你，sulin新澳門人嚟

Tina扮血小板 真係正到爆

so霖 正面ok
側面個 面型 勁怪

好難簡喎
Sulin樣應該最靚
Rosalina 樣無sulin咁正，但整體好正
Yelo同doris都好大波

Rachel同tina真係唔係好掂

豪dee第三啦下話

我覺得馬介休全部女就算唔贏都打平微辣任何一條女

好撚好笑條片

我bf都好鍾意Rachel

我口味同大家唔同
我覺得花姐最正
佢條仔就好啦

多多都叫大波？
冇撚野呀

黑社會種

一定係Rachel bb最jeng

垃圾channel
澳門bomba

小薯茄 童童

劉蘊晴

家姐連環圖
我唔理總之家姐最靚
其他人彈開

無人覺得rosalina有禿頭危機？
睇佢分界位好稀疏

支那CHANNEL都有人睇

我記得佢d片有個黑人
樓主漏左

我覺得似多多 Yelo最近好似肥左，係咪啪得丸多

Nobody care

豪dee先係

收皮啦徴辣
好撚重垃圾支那味

*微

雲吞雞Wing一日唔收皮我都唔會睇尼檔廢嘢

利申，最愛霍哥

呢2條友真心係倒米

膠都廢事俾

見呢2條友自稱藝人當正左自己係明星咁

件精神真係睇到都唔開胃
真係想講: 喂喂，你企開啲啦，你地老母

我LIKE YELO呢一TYPE
係咪好撚怪

我都like 個樣唔靚黑口黑面咁

rachel唱歌把聲好正

有D 肉地
肯定好撚淫
但最淫就一定係多多

yalo >>>>>>>> all

咁多人中意yalo同tina

Tina 柒撚到仆街，成個大陸樣， pat 流海又柒

經理人Jane 最正

鎔兒仲正

啲女係咪全部都係深圳啲外省妹黎？

Amilia Rachel Yelo 不分上下
三個唔同風格

同感

情有獨鍾

屌你梗係Yelo第一啦, 淨係個含撚咀都嬴尻曬

垃圾 無意義，現在全部都係廣告
雖然之前無咩廣告戈陣 都係垃圾

must TINA

係咪雲吞叫埋雞果兩姐妹

係啊兩姊妹
家姐叫佩男

兩姐妹一齊上 我要哂

鎔兒係馬介休經理人定係助導?

佢應該淫底

Doris肯定好好屌
yelo女朋友feel

唔知點解田娜啲相好正，但一睇片就 不了

Doris>All

一直覺得田娜個feel好似佢

經理人(好似係)

一個賣假鞋都生存到
一個就肥到出油都食到女

Tina最撚樣衰,個口大到呢...

鎔兒

好中意睇呢個系列

阿晶畀加蔥溝咗了

真唔真呀

鎔兒係幾可愛

但好似小小禿頭

下下下

識貨!!

佢真係好樣衰

但佢對野應該係咁多條女裡面最大